提議=> 終極"反送中5大訴求"聲明戰, 但有必須前設.

提議=> 終極"反送中5大訴求"聲明戰, 但有必須前設.

***由香港鄉事派最大組織(鄉事委員會?), 向政府發出聲明開始.
"要求政府必須執行5大訴求
1) 政府發聲明"撤回逃犯條例"
2) 政府成立獨立委員會
3) 政府收回示威衝突612等為暴動
4) 要求政府輕判示威人士(量刑以緩刑, 社會服務令,不留案底為原則)/大特赦(不包打非示威者個班人)
5) 推動普選特首(提出日程)."

其他院校, 民主派, 商界團體,其他專業團體,
知名人士群體聲明,
在同日(鄉事委員會聲明後) 或 1-2日內發出同樣聲明.
(起碼要有一定數量, 及不同大型團體聲明)

再由香港, 在港全港立法會,及區會議員,
直接去求見特首,
要求特首正式執行以上訴求.
解決當前危機.(要特首無得避而不見)
[不是回應, 而是執行.]

無獨有偶,多個組織發左聲明.
依家希望有大台, 可以組合聯絡各團體組織.
統一起來去迫香港政府即時執行.

各有各發力量有限, 集合力量方為有用.

電影業界發聲明譴責警方失職 籲成立獨立調査委員會

【逃犯條例】國際商會讉責兇徒元朗站襲市民 促設獨立調查委員會

34前高官議員發起聯署 促設獨立調查委員會

聞風筆動：大財團生意受損 總商會唱反調要求「撤回」